希望你班拉登仔唔好再抽高登水

見到你地係咁抽高登水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊論壇10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬牙joe出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個拉登先
一出事出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者返返高登 係唯一解決方法

-,-up乜牙

飲水C源牙

我刀唔飲水既-,-

你甘講又吾岩拉

ching你咁就想呃3千負評有D難度喎

灰到打錯字

咁你仲唔番去

有責任團結高登╮(╯▽╰)╭

岩牙

ys

ching巧波
已正皮

試吓 專業啲

技術不足誠意搭夠